被問內地數據是否可信 林鄭月娥：建議記者參考世衛

行政長官林鄭月娥在宣布加強本港應對疫情措施記者會上，被問到是否百分百相信內地近期公布的數據，指湖北省做到零感染。林鄭月娥說，大家都好關注內地的情況，她說，內地疫情現已相對穩定下來，如果不是有外地輸入個案，已經再無感染個案，所以內地有關當局，現時都好關注外地輸入情況，廣東省今日已實施涵蓋香港及澳門入境人士在內的隔離措施。至於有關數據是否可靠，她就建議記者參考世衞的說法。

對於外交部早前要求《紐約時報》、《華爾街日報》、《華盛頓郵報》年底前記者證到期的美籍記者交還記者證，今後不得在中國包括港澳繼續從事記者工作。林鄭月娥被問到如何禁止有永久居民身份的記者在港從事採訪工作。她回應表示，入境政策只會按法例執行，正如特區政府不會禁止港人由高感染地區返港。

竟然係叫參考世衛而唔係肯定中国數據，反了反了

出口轉內銷

其實一樣，世衛條數咪中國畀